疤狗唔見哂既 出黎吠兩聲啦

無人敢開post?知道自己柒未 好人好者點解要做狗？

樓主準備好中出拜狗未